{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053968",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-05-6 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 첫 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2019-07-30",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트루이스해밀턴호텔"
    },
    "text": "海雲台ベストルイスハミルトンホテルは、美しい青紫色の外観を持つ海雲台初のブティックホテルとして有名です。 ロビーと客室はクラシックで男性的な雰囲気でデザインされており、窓と鏡を賢く使用して快適で息苦しくない雰囲気を造成しました。 グレートーンの壁と木製家具、低いファブリックが調和し、落ち着いた雰囲気を演出しています。 ホテルはスーペリアダブル、デラックスツイン、デラックスキング、プレジデンシャルスイートなど、様々なタイプの客室をご用意しており、禁煙なので空気が爽やかで寝床も快適です。 馬好きのホテルオーナーの好みが反映されたロゴや馬の彫刻品、絵画などが客室や共用空間に配置されています。 ホテルの地下には朝食レストランがあり便利に利用でき、小さなビジネスセンターも設けられ、ビジネス旅行客にも便利です。 また、ホテルは海雲台の代表的な旅行先から近いため徒歩で移動できる距離に位置しており、旅行者に便利な宿泊施設として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前は海雲台ベストルイスハミルトンホテルです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの外観の色は何色ですか？",
            "answer": "このホテルの外観は美しい青紫色です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "ホテルの雰囲気はクラシックで男性的です。落ち着いた雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室のデザインはどうですか？",
            "answer": "客室は窓と鏡を賢く使用して快適な雰囲気を造成しています。グレートーンの壁と木製家具、低いファブリックが調和し、落ち着いた雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ホテルにはスーペリアダブル、デラックスツイン、デラックスキング、プレジデンシャルスイートなど、様々なタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルには禁煙の客室がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙なので空気が爽やかで寝床も快適です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオーナーの好みは何ですか？",
            "answer": "ホテルのオーナーは馬好きで、ロゴや馬の彫刻品、絵画などを配置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには朝食レストランがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの地下に朝食レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはビジネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには小さなビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルは海雲台の代表的な旅行先から近いため、徒歩で移動できる距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 407
    }
}